這個男人來自地球,有無人睇過？

小弟岩岩第一次睇
係一套低成本神級電影
未睇過既巴打可以youtube搵黎睇下

如果有個舊石器時代既人
佢經歷左一萬四千幾年
一直存活到而家
佢究竟會係個點樣既人呢？

係咪全劇一個場景，圍埋傾偈嗰套

以前係"高登"講到爛la..

舊到飛起，但又值得一睇

係阿,好吸引我一直睇落去

以前係舊登無留意到

雖然舊但推一推

好正呀

好似就黎出第二集

岩岩睇左，好正

來源？

好悶wor

k pax都係類似既科幻9up片

可以睇埋

原來The Man from Earth會出續集...

正呀喂

多謝介紹

10前就算舊到飛起